示威者遊行成功為新移民及基層市民爭取多項派糖措施！

財爺出招比我地借力打力，係時候做文宣了！

「示威者遊行成功為新移民及基層市民爭取多項派糖措施！」

唔好以為派少少糖就平息到民憤五大訴求，缺一不可，8.18出邊見!

推

又有錢去旅行